---
layout: "comment"
hidden: true
title: "13350"
date: "2011-01-24T17:27:07"
uploadBy:
- "Harald"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Tja, die Buchsen gab es mal sündhaft teuer bei Conrad. Müssten irgendwie unter 'Märklin-Zubehör" o.ä. sortiert gewesen sein (Märklin hat die 2,3 mm hoffähig gemacht). Nur gibt es die wohl nicht mehr.